Titre : [[Horizon - La France a peur le syndrome du grand méchant monde]]
Type : Source
Tags : #Source
Ascendants :
Date : 2023-12-07
***

## Propositions


[[Des études ont été menées pour montrer que la télé rend parano, anxieux]]

[[La course à l’audimat et le financement avec les pubs renforce la manipulation de la télévision]]

[[Promotion du nationalisme aux JT]]
## Sources
[[@Horizon - La France a peur_ le syndrome du grand méchant monde,]]